點睇f type cab?

好想要一架

Don’t think just buy

去j 下先

我想要架5.0

5.0 擺落 f type 太 overpower 啦 3.0 f type s會好啲

就快有架3.0 xe s 買多架3.0 f type 好似好on9
同埋我覺得xe 個底盤有f type 七成功力

我架 過彎大腳小小都甩住去 f type 再斬短咗個底盤副㓭再tune勁咗好難想像有幾hooligan 當然enjoy 梗係無所謂

你渣xk?

jaguar內籠做得好detail
皮係人手車線，皮櫈舒服到坐梳化咁
f type唔知坐落係點呢

啱

白色xkr?

唔係 灰色嚟